呢幾日ig 咩事，咁多spam

本身見到啲frd post嗰啲on sale 嘅垃圾廣告以為佢地衰咸濕撳啲毒link 先瀨嘢，點知頭先見到啲明星仔都好似被人hack 咗post 個唔知咩網嘅on sale 廣告

有幾個fd都出咗事